Домашнее задание
------------------------

-> [Главная](../../README.md) -> [Лекция](./README.md) -> Домашнее задание

### Задание
- Выбрать любую таблицу, которую мы читаем с реплик MySQL. 
- С помощью программы [https://github.com/tarantool/mysql-tarantool-replication](https://github.com/tarantool/mysql-tarantool-replication) настроить реплицирование в tarantool (лучше всего версии 1.10). 
- Выбрать любой запрос и переписать его на lua-процедуру на tarantool. 
- Провести нагрузочное тестирование, сравнить tarantool и MySQL по производительности.


### План выполнения

- Вынести подсистему подписок в отдельный сервис
- Реплицировать таблицу подписок в Tarantool
- Сервис будет отдавать подписчиков и тех кто подписан на пользователя из тарантула